{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060074",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=63368&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포천 스카이 드라이브인 무인텔"
    },
    "text": "駐車場情報:駐車場施設を保有している宿泊施設です。 客室の内部施設:客室利用案内です。 客室利用の際に「貸室」または「宿泊」を選択してください。 料金投入が完了したら客室のドアを開けて入室してください。 料金は1万ウォンで枚ずつゆっくり投入してください。 貸室の利用時間は3時間で、1時間当たり1万ウォンです。 宿泊利用時間は本日午後9時から翌日午前時までです。 クレジットカード&口座振替のご使用をご希望の場合は、管理室までご連絡ください。 ペットの同伴入室はお断りしております。 客室物品の毀損または搬出時、盗難申告と共に損害賠償が請求されます。 未成年者の出入りは絶対禁じます。 お支払いと同時に別途のキーなしですぐにご利用いただけます。 追加案内事項:客室利用料金は2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。 入室後は払い戻しできません。 特別オンシーズンには別途料金が適用されます。 精算機保護のためCCTVが作動中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような駐車場を提供していますか？",
            "answer": "当施設は駐車場施設を保有しております。"
        },
        {
            "question": "客室の内部施設にはどのようなものがありますか？",
            "answer": "客室には貸室または宿泊の選択、料金投入機、ドア、料金の支払い方法が備わっています。"
        },
        {
            "question": "貸室の利用時間と料金について教えてください。",
            "answer": "貸室の利用時間は3時間で、1時間当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "宿泊の利用時間について教えてください。",
            "answer": "宿泊の利用時間は本日午後9時から翌日午前時までです。"
        },
        {
            "question": "クレジットカードや口座振替での支払いは可能ですか？",
            "answer": "クレジットカードや口座振替での支払いをご希望の場合は、管理室までご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの同伴入室はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "客室物品についての注意事項はありますか？",
            "answer": "客室物品の毀損や搬出時、盗難申告と共に損害賠償が請求されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は入室できますか？",
            "answer": "未成年者の出入りは絶対禁じております。"
        },
        {
            "question": "客室の利用料金は基準人数で設定されていますか？",
            "answer": "客室の利用料金は2名基準であり、人数追加の際に追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊後の払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室後は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "特別オンシーズンは料金が適用されますか？",
            "answer": "特別オンシーズンには別途料金が適用されます。"
        },
        {
            "question": "CCTVの設置について教えてください。",
            "answer": "精算機保護のため、CCTVが作動中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 308,
        "QA": 404
    }
}